# Übungsaufgaben

1. Erstelle aus einer Multiplikationstabelle (das Einmaleins von eins bis zehn) eine Matrix.

2. Mach aus dieser Mutliplikationstabellen-Matrix eine Multiplikationstabellen-Matrix, die von 10, 20, 30 bis 100 geht.

3. TODO etwas mit filtern
